腎仔出新歌咁大件事竟然冇人講 ??? ???

守口如瓶

曲：藍奕邦
詞：藍奕邦
唱：周國賢

茫茫白雪飄於你臉上
行行白髮生於我額上
對你的景仰
仍舊的按捺着
沈默的相隨看夜涼

從未害怕等得似石像
唯獨害怕你識穿異相
如共你並肩比擁抱高尚
更怕是 未愛先悲劇收場

長年在駐守縱未夠運氣開口
暗中傾慕你也是我有的自由
連眉目也生銹
如忘掉了色誘
才能橫越幾多春和秋

還是覓籍口借着醉前來失守
然後可推卸當做霎時的荒謬
凝望白雪積厚
懸念聚滿污垢
情懷還是鎖於心內更清秀

行行字句刻於我額上
仍難換你半點的痕癢
情義猶如像酒樽裡佳釀
再醞釀
問會否換成內傷

長年在駐守縱未夠運氣開口
暗中傾慕你也是我有的自由
連眉目也生銹
如忘掉了色誘
才能橫越幾多春和秋

瓶內沒有酒你別引導我失守
留白這一塊我們友誼更永久
情誼若已足夠
眉目亦可參透
情懷還是講不出來更深厚

同望白雪積厚
隨年月中消瘦
共你仍舊稱兄呼弟
使這分曖昧更不朽

聽下先

好難聽

古風編曲
新嘗試
成首歌好唔腎仔
但好㩒聽

覺唔覺得有啲似比比鳥《老少平安》
都係pong pong 包辦曲詞

好撚好聽

邦邦之後自己會唱返

藍亦邦好柒

好聽但係太短 首歌少咗高潮位，無咗中後段馬尿即刻流既感覺

手口並用

exactly
留白這一塊我們友誼更永久
情誼若已足夠 眉目亦可參透
情懷還是講不出來更深厚
起左段奏樂之後唱多2句就完左
感覺上好似要急剎cut歌咁
加多段副歌/ 高潮位歌詞延續會完整d

個男主角成個伊藤潤二個美少年咁嘅

好有以前hocc d歌既影子

呢首唔差
啱啱download左

咪係！通常腎仔啲歌臨完前一段 就係高潮位

依首歌其實係奏樂入面加兩句 就更深刻

藍亦邦 邦邦

無錯
而家搞到首歌無左深刻記憶位
全首我反而最buy 段奏樂

推

共你仍舊稱兄呼弟
使這分曖昧更不朽

I love u!!!因此逼我清理我門戶
潛人那黑海最深

幾撚驚係陳詠謙填詞

用你身體的香氣 代替四周的氧氣
我只要只要親你 繼續繼續細膩